夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽日考試 真係驚瞓到唔知醒 但而家又瞓唔著

唔知醒會點

屌佢老母

？

唔會啦 快睡

可以再訓

咁點解要快啲瞓